屯門公路出九龍方向塞到去深井啦

目測 未見盡頭

塞到翻屯門

咩事咁塞？